[搵吉他] 有無識買/賣吉他嘅人幫幫手

想搵呢款，有無人幫到我，知道邊度有得買？
Art & Lutherie Wild Cherry Merisier Acoustic Guitar Brown and Tan

推